天氣咁凍 有無人同我一樣寧願瀨尿都唔想落床痾？

瀨了都是情有可原的

好臭

128 維園見

樓主弱智所以失禁

好撚核突

我會忍下 忍唔住先去

唔能夠控制自己啲肌肉

天氣開始轉涼了

樓主種棵樹係床尾咪痾到囉

賴濕咗張床咪又係凍

我幫你飲Ok？

我覺得係真

禾刀系!😆

用尿片嘛

呢幾日濕凍咁勁，我都冇落床用飲管飲水同食餬仔就算

插尿喉可以用半個月或者一星期

變咗性？

直接坐係廁所訓

因為屋企大得滯（1200呎）, 但得一房一廁， 所以與其行去廁所， 我一向打開窗射落街

幫你安個坐廁係張床到。。。

凍呀

有幾涷呀！
我仲係蓋被袋，被芯都冇入